阿媽成日睇微訊啲蝗語片點搞

成撚日播埋啲煩膠片
一係就有把懶專家嘅聲鬧袁國勇
一係就播埋啲懶搞笑嘅煩膠影片假新聞
叫佢唔好播 睇吓youtube啲片好過佢就唔肯
真係好撚煩
有冇啲咩app或者方法可以幫倒手？

救唔到
放棄佢

已經成日腥番啲正氣片 佢都唔肯睇
苦了我的耳朵

微信影緊你個樣，北京政治部有人睇住你黎笑

最煩係佢仲要播到大大聲
戴耳機啦屌冇人想知你睇緊咩呀

咪再嚇鳩我啦！solution呀我要

係呀屌
完全唔知點解啲片禁假有人信

播到大大聲 +1
其實叫佢睇youtube冇撚用架
佢睇開藍野就會push返哂d藍KOL俾你
big data is watching you

幫佢裝netflix 睇韓劇
我老母以前又係係微信睇埋D on9假新聞 抖音 youtube睇埋D藍屍片
而家就煲韓劇煲到飯都唔撚煮

屋企wifi鎖速先

揼欄佢部電話

最好既方法就係以毒攻毒 。係佢地面前睇多啲佢睇開既片，日日係到表達爹親娘親都不及習主席親，做緊野既話就唔再俾家用，同佢地講要奉獻哂俾黨，屋企冇左唔緊要，但係國家冇左就係恥辱。 冇做野既都係同樣做法，重點係你要表現到俾佢地更愛國，更瘋狂。 要等佢地知驚

我尋日subscribe左廿幾條黃channel
佢啱啱又show比我睇啲大陸字 話郭台銘支持華為
郭台銘冇話支持華為呀 佢支持5G咋

我哋有netflix呀
但係佢日劇韓劇都唔肯睇 有配音就話人唔啱口型 冇配音就話跟唔上字幕
不過都係個實在嘅建議

Delete WeChat 佢 再改左佢個google / itune account

祝佢早死早著

真心無知一問
咁我係咪都要用數據先唔會比人限速
想知多啲

佢部iphone新買仲新過我嗰部

正常可以set每部device最快行幾多

我冇刻意咁做 但我有時候會搬毛賤個朵出嚟
佢呢啲又聽得出 話我比人荼毒
佢都幾拒絕接受真理 話文革六四死咗啲人點死唔關佢事 已經投哂胎
見到自己阿媽禁冷血都唔知點反應

睇YouTube就冇事咩
wecha啲片 YouTube咪一樣大把
我就好簡單
直接叫佢地靜啲

佢啲同事全部用wechat呀 whatsapp download左都唔係點用
不過whatsapp啲人都腥啲鳩嘢比佢

即刻google吓點做
多謝師兄

會聽？

wifi router block domain